本身諗住笑鳩利記拎唔到英超

點知巴塞衝出嚟出嚟遮醜